\subsection{Arquitectura \textit{pipeline}}

L'arquitectura \textit{pipeline}
és útil quan es processen les
dades en seqüència.
\\

Els beneficis que comporta
aquesta arquitectura són:
\begin{itemize}
    \item Té un baix cost.
    \item És fàcil d'implementar
    i d'entendre.
    \item És adaptable a les
    noves necessitats.
    \item És extensible.
\end{itemize}

Però conté un problema,
distribueix la lògica
del domini al llarg de
tots els filtres.
